{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68686&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평호호펜션"
    },
    "text": "渓谷があるため、自然を楽しむことができるペンションです。入室は4時から可能であり、退室は2時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 ピックアップサービスが可能であり、加平駅とディスカウントストアで商品を購入した後、ピックアップが可能です。 ペンションではフットサル場とバドミントン場を利用でき、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。 また、バーベキュー施設を提供し、炭やグリルを使用することもできます。 2名基準40,000ウォンに、追加人数一人当たり5,000ウォンを支払うと、全客室でテラスバーベキューを楽しむことができます。 最大人数の超過や保護者のいない未成年者の入室は不可能です。また、ペットの出入りを許可しておらず、客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 適用される料金は、ペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。 当該の画像は実際のペンションと異なる場合があり、利用者は施設内の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ピックアップサービスが可能です。加平駅やディスカウントストアで商品を購入した後にピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用できるスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではフットサル場とバドミントン場を利用できますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を提供しており、炭やグリルを使用することもできます。2名基準で40,000ウォンに、追加人数一人当たり5,000ウォンを支払うと、全客室でテラスバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、適用される料金はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像と実際の施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、当該の画像は実際のペンションと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設内の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 551
    }
}